唔襯油頭又要剪油頭揮手區

有無人又係知自己唔襯都要剪油頭show個額出黎？

冇

睇樣姐 你樣柒剪咩都晒氣

無理由無架啵
出街明明見幾十個油頭
入面起馬一半人係唔襯

咁你咪當面笑鳩佢地囉
上黎開廢post做乜鳩姐

我
露額之後運氣大升

有冇例子？

出街笑佢地會比人打
你當我葉問咁好抽咩